[統計]火力應唔應該集中係星期日嘅活動

實際上 我認為之後嘅遊行要盡量揀返星期日
因為星期六始終有一班人仲要返工 包括我在內
唔係個個星期六都可以全日出席到
所以想統計一下
到底有幾多人 星期六係比較難準時出戰

可以準時/冇影響
會遲到/未必去到

假設結果出嚟 佔嘅比率唔少
大家應該考慮將火力集中於星期日嘅活動
而唔係星期六

希望大家幫手推post

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

727元朗一樣係星期六

未必

元朗做得好過上環

次次星期六都要遲到
上次元朗一開始係怕入夜先話星期六打 夜晚有咩事可以去支援 打到第2朝都得
但有冇考慮即日戰力問題

想睇下有冇人同我一樣情況

加上 如果集中星期六 好似一早預咗會打到第2朝咁
我真係覺得點打都唔可以打過夜太危險

又冇人理